【集思廣益】點玩死CCTVB，至少玩死CCTVB新聞部

得傳媒者得天下，CCTVB一直控制全港話語權，如果我地能夠停止CCTVB偏頗報新聞，或者打擊CCTVB作為香港大台的國際地位，將能奪取話語權，文宣之後事半功倍
集思廣益

自推